是日午餐:良心鹵味飯

合共:$33

叉燒差左d

係肥咗少少 不過隻鴨髀冇得頂